民間記者會：每一個方法都會試，對家已經群起成立工會，我哋呢？

民間記者會已立意做大台

點樣可以呼籲大家打功能組別而唔係大台？
定係佢呼籲既野你唔中意就屌佢大台？

無意見佢呼籲做乜喎

呼籲既工作幾時落咗去民間記者會？
民間記者初心唔係解釋示威者行為，對抗政府不公報導？

你問我點樣呼籲？
以前邊個呼籲民眾遊行集會？傻咗丫？

咁點解唔呼籲得？
佢有組織行動，你可以唔接受
但有行動就要屌就真係好撚弱智

即係立意做大台囉
做得出又怕認

Ching好似有啲計，拋啲岀黎

大唔大台是撚但啦，民記有point講錯既咪囉出黎拗下囉，駁唔到又囉大台出黎講，平時就識話人郁啲就屈毛
屌你9個月都黎仲執著緊邊個想做/有冇大台，真手足就會知有意見岩聽就聽，唔岩聽就next

係唔係有公開組織活動就大台？
咁叫人黃色經濟，義賣口罩，係咪大台？
咁有幾多kol係大台？

叫人打功能組別就係大台？
咁叫人唔打、叫人白票係咪大台？
理由？原則係乜？

我只係問清楚，無意見

係唔係有公開組織活動就大台？
係

咁無所謂啦
個個都大台
個個kol甚至叫人集會既連登仔都係
咁樣做大台又有乜道德問題？

幾百個大台
成日幻想有大台即會係咩人

民陣，泛民都係兩個唔同大台
你以為無大台意思係成場無大台？
嚇親

推推

我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

承認做大台咪得囉

你知唔知咩係大台

願聞其詳聽你嘅大道理

推

叫做一齊做又話人大台
到底條友諗乜鳩

認同乜方法都要試
對家做緊野
我地仲喺度抝玩唔玩係咪on9

分化post